上唔到網就出街傾啦

仲問, 執野出去啦

G持

幾句講哂
831宗教集會 港島見
901 1點鐘 機場見
92大三罷

記住啊 我地只係幫機管局做交通壓力測試

901 機場 Channel

901 機場 公海

901 機場 宣傳

三罷 Channel

已出，過海中

上街啦！仲上網！
帶齊裝備街頭見！
光復香港！時代革命！